是日午餐 餓撚請入。。。

今晚先食菜

Same as yesterday

又食頹飯

good eat?.

點解又係個堆蕃茄

蘭，除了茄蛋，其他跟昨午不一樣呢！

每天吃頹飯，直到桐煮給我吃為止

bro，very good eat.

因為幾好食所以翻兜

無菜師

正

咩蛋嚟

三餸飯抵唔抵

食肉師

原來狗同弘一樣鍾意幾餸飯

rubbish

呀燕，係番茄炒蛋+叉燒+豬頸肉+蟹籽墨魚餅。

麻，這是四餸，45蚊。

墨魚餅好味

濛犬再問你 結果只有 越問越不堪

最好味係豬頸肉，好似係椒鹽，勁好食

今日好味過琴日嗰盒

今日好好味，仲要有四餸勁滿足

唔好食咁多豬頸肉 好多脂肪無益的

燕，我諗近五年我食豬頸肉嘅次數一隻手掌數得哂